連登仔已經唔記得曬初衷

近排越黎越多唔同既光復 光復完屯門之後 又到上水 沙田 紅磡 每個星期都有唔同既遊行 大家好似遊上癮咁 唔理邊個搞都支持 個運動好似慢慢失焦 感覺到就嚟變成雨傘2.0

我唔係批評大家 唔係要分化 割蓆 每一區都有好多唔同嘅民生問題 但其實所有問題都係源自於政府 因為香港唔係民選政府 政府唔能夠代表市民嘅聲音 淨係不停奶共 將香港送俾大陸換取利益

大家可唔可以停一停 諗一諗我哋嘅最初目的究竟係乜嘢 仲記唔記得我哋嘅五大訴求
一、撤回逃犯條例
二、撤回暴動定義
三、撤回所有抗爭者控罪
四、追究警隊濫權
五、立即實行雙普選

係唔係係時候返返去我哋嘅初衷 爭取我哋嘅五大訴求 二百萬+4既使命唔應該去到依度就停濟 香港人我地要一齊走更遠

我無野講

邊撚個唔記得呀
係咪要每一秒都提呀

我冇嘢講

係 要不停提醒自己 場運動係會不停繼續 抗爭會繼續以唔同方式進行 直到我地成功為止！

記得都唔一定下下掛喺嘴邊
總之有行動就會支持

問題係依加好多行動focus左係光復 黎緊個個星期都係光復 我好希望大家可以聚焦返反送中同個五大訴求 唔想場運動慢慢失焦

咁唔該你每1秒出1個post提下大家先

都唔知想點
你又要追究黑警濫權同時又想釋放義士

宜家分支雖然多
但最終交匯點都係同一地方

維持社會熱度好重要

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調

分支太多 焦點會開始模糊 光復搞一兩次就夠 亦無冇五大訴求咁大迫切性 希望大家可以專注返先

已簽 雖然覺得美國佬根本唔會幫拖 但都簽左先

推

多謝提醒既post

其實唔明點解要光復沙田同將軍澳
但唔好講到無人記得初衷

推
大家都鬆懈左

多謝你理我 我地一齊努力 光復完香港再慢慢光復18區好冇

咩就嚟變雨革2.0，已經左膠化曬啦

因為太多光復post 好似每星期都去緊唔同區光復咁 明白每個區都有自己嘅民生問題 但我哋可唔可以集中火力打左大boss先 之後再一齊為每個區努力好無

共勉

多謝你 係適當嘅時候要放鬆下嘅 但大家個專注力好似擺太多係光復到

我哋可以一齊努力帶返佢去正軌㗎嘛 香港需要你 唔好放棄

Push

push

到底有無睇遊行主題? 沙田 將軍澳有邊一個唔係五大訴求做主題

因為政府坐視不理，「訴求」實是 「逆民證據」。
不撤修例，逆民也。暴利定義，逆民也。控告義士，逆民也。包濫警權，逆民也。DQ 制度，逆民也。無雙普選，逆民也。
因為以上種種，所以替民行道出師有名。認為應該做的事就直接做，毋須訴求。不是訴求。
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

幫推
我知唔係個個啱聽，但係有道理，值得諗

有人殺咗人的話，不會訴求殺人犯自首吧？「訴求」是「拘捕令」，直接捉犯才是須要的行動。

因為警察逆民所以輪到市民做警察冇做的事。

有睇 但我相信大家去到 都唔會點嗌五大訴求 會係驅蝗為主 依類活動亦影響唔到政府 我有啲黃絲朋友已經表明唔會出席光復 只係會支持返反送中為主題嘅活動 我個人係會照舊支持 因為大家都係同路人 但我希望大家搞埋今個禮拜 可唔可以聚焦返係五大訴求度

放心 從沒一刻忘記過

沙田個遊行咪講緊工大訴求
係咪單一到行港島先至可以提訴求

成日講失焦
而家本來就老鼠拉龜無從入手
你真係搞到多一次百萬大遊行又點
未又係錄音機
轉玩光復係將民氣同地方連結
將地方問題解決黎凸顯建制無能/不為
從而增加民氣資本先有得行落去
不過下星期21/7我都覺得係時候做返正事
民陣搞返次正宗遊行講5大
順便煲埋啲燈柱喇

警察只係其中一個問題 最大問題係個政權 一個唔屬於香港人嘅政權 所以我希望留意你留意吓五大訴求第五點 呢個就係我哋要爭取真普選嘅原因

光復可以增加民意
但係唔好淨係掛住光復啦
五大訴求人地最左咁多次記者會一個都無回應
仲加乜加乜
個抗爭loop呢？

1

沙田反DQ個議題都好核心

push

雙普選

大半Post都講緊連儂牆

光復十八區都係有效嘅手段嚟
實際有行動都好只係將五大訴求掛響嘴邊
係唔失焦但冇人理囉

你只係聚焦五大訴求但有用嘅行動又講唔出

係焦點嘅問題 你諗下光復屯門嗰陣係咪爭取緊五大訴求 五大訴求變咗個活動嘅一個分支 到時去到都係驅蝗為主 我支持大家搞光復 亦都會親身去支持 只係我希望可以擺返個重點係五大訴求度 遊埋今個星期可唔可以爭取下五大訴求

Exactly係咁諗！！！

我的論點是你毋須上頭同給你普選。你搞普選就是有普選。無人承認的政權就是瓦解了的政權。毋須「求」。浪費時間。「做」即可。

唔係唔支持光復 但我覺得只係其中一條路線 唔可以太放大 同巴打你諗既一樣 光復係有成效 但光復埋今個星期 可唔可以返返去五大訴求 唔止燈柱啊 仲有信用制度 真係好癲 無諗過black mirror 成真

我認同係有效手段 但覺得只係其中一條路線 唔能夠太過放大 依家太集中搞光復 我希望光復原今個星期可以返返去五大訴求

推推推

追究警察濫權
可以係搵盧盧出嚟為管治失當辭職
有乜問題

燈柱未就係計分制既針對對象
唔拆晒唔好同我講唔會實施

我認為反送中同光復無互相抵觸
兩樣我都支持
大把人都有家庭包袱，包括我所以並唔係次次都出到黎
但越多社會運動就越好，只要我一有時間就可以參與

推！
仲有義士被捕
我地唔可以遺留佢地

pish

每個區都係個5大點
無忘記過

推
諗下一個大行動

匆忘初衷，五大訴求！

Exact7ly

光復 連儂牆 全部都係針對緊五大訴求
個型式係唔同圍政總 唔同衝擊
但將五大訴求不斷滲入唔同社區
不失為一個方法（我唔敢話最好 因為我都驚大家失焦）

Agree & push

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T